有冇住日本既巴絲想做小型代購？

想搵個朋友幫手代買野賺小小收入

主要係買漫畫, figure同同人本子(主要係十八禁)
最好住東京圈或大阪圈,其他地區都ok, 反正運費我自己負擔,只係越近秋葉原越有利而已
男女不拘,只係女仔的話怕你尷尬, 你唔介意羞恥play既都歡迎

據過往數據我大約一個月會買價值二千港紙或以上既野(按當日公價匯率計算)
訂我通常俾四成至七成,越大銀碼既貨訂金比例越高
mark up俾幾多你之類係telegram傾
有興趣賺錢或想將日元轉做港紙歡迎貼tg傾